對唔住 我走先。。。

對唔住冇諗過今日會M到M痛仲要個量太多
發現到果陣已經係CWB
太唔舒服要走先
唔該你地冇病冇痛既出黎啊
P.S. CWB個地鐵站有幾個小朋友幫緊大家㩒單程飛，有冇手足可以幫幫手

k

辛苦了